沙田有的士，以全速衝破示威者的路障

下午5時20分，沙田鄉事會路上忽然有一架的士衝破示威者設置的路障，影片見到的士上載有一男一女

痴撚線，想撞死人？